想香港獨立既入黎，不如我哋研究下點樣滲透政府

[member]我諗去到今時今日應該冇人支持香港特區政府，你唔係覺得共產黨仲會比民主你呀？所以我哋首先要搵啲比較有錢嘅商家member]

推

發動政變，成立臨時政府

上國際法庭打主權問題

初步整理香港獨立在國際法下的法理依據

啱